Apink鄭恩地只穿內衣對鏡自拍 炸出超狂馬甲線辣翻

南韓人氣女團Apink，日前為慶祝出道10周年紀念，特別開設線上展覽會《Pink Carnival》及線上快閃店，與粉絲們一同狂歡，掀起熱烈討論。人氣成員鄭恩地(정은지)，今日(3/23)也在個人社群媒體上曬出健身近況，精實的好身材令粉絲們驚艷不已。

鄭恩地近日在IG上曬出健身成效，秀出超狂的腹肌立即吸引目光。

鄭恩地自女團Apink身份出道後，便以極具爆發力的嗓音及甜美的臉蛋受到大批粉絲的喜愛，但她也因微肉的棉花糖身材遭到酸民猛烈攻擊，近幾年她除了靠著嚴格控制飲食成功瘦身外，也積極健身雕塑身材，同時整合熒幕指紋解鎖，更大方在YouTube頻道及IG上分享健身資訊與減肥過程，吸引超過214萬人追蹤。

恩地因微肉的棉花糖身材遭到酸民猛烈攻擊。

近日，鄭恩地再度曬出健身時的照片，只見她穿著黑色運動內衣及同款運動長褲，與教練一同對著鏡子拍攝各種角度，大方秀出苦練許久的川字腹肌與身材曲線，內置8GB RAM及256GB儲存容量，令粉絲們看了忍不住大讚「哇~這線條太好看了」、「11字腹肌太帥了」、「實在太狂，姊姊超帥的」，吸引超過9萬人按讚。

粉絲們看了忍不住大讚。

鄭恩地出道多年不僅會唱、會跳，還會演戲與主持，去年7月發行SOLO迷你專輯《Simple》獲得好評後，她所主持的廣播節目《鄭恩地的歌謠廣場》也在2020年度韓國品牌大賞上榮獲「最佳廣播DJ獎」。鄭恩地今年更與金秀美、朴明秀、Hani、前進等人，一同演出真人秀節目《秀美山莊》，播出後話題不斷，規格效能更進一步，人氣再度大爆發。

8GB ram

仲撈緊？

內置8GB RAM及256GB儲存容量

同時整合熒幕指紋解鎖

好耐無見樓豬了

你求其都貼張內衣圖出黎hea下我都好丫

最尾張相……朱千雪嚟嘅